轉用Google wifi/mesh wifi一問

嚟緊屋企上網轉plan
打算換個新router
想知如果屋企600呎左右
最入嘅房大概要穿兩幅牆
其實係咪買1個google wifi就可以?
因為上網睇啲箱用兩或三個都係擺過千呎或者幾層嘅屋
想知普通三房屋企係咪一個已經足夠
怕一個穿完牆又係好慢同收得麻麻

建議2個，人地外國d牆木黎，唔同香港d石屎牆

係咪一用就最少要一set2個？

應該唔係？
因為佢都有單個裝

駁完google wifi仲有冇得駛router
想用google wifi 個range，但屋企唔止一部腦要有線上網

加隻8 PORT SWITCH咪OK囉

留名等人試一隻Google Wi-Fi 夠晒600尺用

記得係setting較返唔send 上網資料俾Google

睇呢篇

mesh wifi 係linksys velop 同google wifi 之爭
我最後買左linksys
實用1500呎冇問題

邊隻平d?

用緊onhub
出到lift lobby 都收到

How about netgear orbi ?
身邊d 同事話netgear 好D

屋企有三條上網，
有冇人知Google wifi 有冇得用兩條以上出上網

如果獨立屋多層果d 做唔做到接收？
傳統果d好難搞

呢D搵錢嘢比D唔識攪既人用
自己買個百零兩百Wi-Fi range extender set返個SSID一樣作用.....

當然，有錢就買orbi 啦
Google Wi-Fi同linksys個接收....

見佢hkt申請好似免費租用一對google WiFi

戇鳩
你用過先好講啦
router +extender 速度同穩性同mesh wifi無得比

我屌你老母我識如來神掌都要post出黎咩

5,000呎

Orbi同GoogleWi-Fi我都有
但我可以話你地知，GoogleWi-Fi一過100尺就會drop signal drop得好勁

我係買完先知中伏就講出黎share點知比人話on9

樓主話自己間屋得600呎你地叫佢行mesh冇話唔得既
但係買個靚D router就可以收曬
AC68U/R7000都夠做，有錢咪買88u/r8500 or even r9000,600呎點都夠做啦

我個post都話有錢就orbi，係D on 9自己衝出黎柒

BTW，自己睇睇toms 啦，公平測試

巴打有冇TG留低
想問你啲嘢
或者你搵我
id: stuffcurry
Thanks

有冇wifi range extender 推介

google 最平
但得二頻 而且冇行貨

商用mesh多數拎一大段5Ghz bandwidth做backhaul，留返細段5Ghz同2.4Ghz比client用。如果冇backhaul既話，其實即係一隻repeater。

住外國三層3000尺，用 orbi ，果層地牢都收到